股災開始了 熊軍全面進場

PUT到死個日

你應該好快死

美股日日破頂喎

星期一 恆指大跌 夜晚美股大跌 跌跌跌

最緊要連登仔睇淡
美服連續7日破頂，連登仔keep going

美股未減過鎊 港股減左
等回再入

OK, follow 星期一大手沽貨

希債20號星期一到期
爆邊機會大